[ 屌你老母 ] 今年國慶煙花用新技術做出笑面和愛心圖案

今年十一國慶煙花匯演，將於當晚9時在維多利亞港上空舉行，全長約23分鐘，主題是團結共融，將由4艘躉船發出31888枚煙花彈。匯演分為8幕，其中第三幕「繽紛人生」以香港樂隊Supper Moment歌曲「橙海」作背景音樂，伴以各色圓球型煙花，象徵每個人都屬於自己，不應被固有框架限制。第5幕「夢想光芒」就利用新技術，首次在圓形煙花上做出笑面和愛心圖案。

匯演由信義玻璃贊助，公司主席李賢義等人介紹。匯演會以團結共融為主題，分為八幕，分別為「黃河奔騰」、「The Greatest Show」、「繽紛人生」、「風光明媚」、「夢想光芒」、「龍騰飛躍」、「紅日之火」、「再創輝煌」;匯演表達的是走出香港、走出國門、走向世界的目標。

統籌煙花匯演公司的行政總裁毛偉誠表示，會在維港上空營造出高1000米、闊300米的煙花銀幕，估計總耗資約1000萬港元。

毛偉誠(右)指今年國慶煙花匯演耗資約1000萬港元

燒一千萬

咁有sponsor架嘛
反而空氣污染仲值得關注

本輯節目獎品獎金非常豐富，其中包括：香港政府送出價值1000萬嘅空氣污染

supper moment 瀨共狗

贊助

浪費錢又污染空氣
環保狗又唔見佢捉呢啲
屌你老母

咩國咩慶?
10月1號香港只有國殤

冇山竹牛肉？

拎黎派全hk 一人七皮仲好啦！

一千萬一人分到一蚊

全hk得100個人

唉屌

放煙花？香港而家好撚開心咩

形住個煙花笑面好似比瀨共狗笑鳩香港人咁……

次次話射個啲圖案最後都根本睇唔到